你真係唔想罷工？

首先，林鄭罷工了，

然後......

一哥罷工了，

立法會罷工了，

娜娜罷工了，

高鐵罷工了，

上水藥房罷工了，

新城市客服罷工了，

九九九罷工了，

何君堯罷工了，

白衣人罷工了，

葵涌警署罷工了，

天水圍警署罷工了，

屌你老母幾時輪到我地呀！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

pish

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士不斷俾黑警打傷同埋拘捕
香港已經退無可退，幾多訴求都好，必先要建立民主政府才會真正回應訴求，非法港共政權就算話回應都只係懶理拖時間，工聯會已經教左我地要如何令政府回應，大家識做啦

暗裡很想罷
卻怕講出來

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

屈住喺心入面好易病，射波抖抖囉

咁8.5嗰日人工抵你賺

向家暴說不，8月5日我會罷工！

屌你老母幾時輪到我地呀！X2

8.5一齊罷工再集會

push

【突發】職工盟八五罷工聲明

零售業呼籲八月五日全民罷工之聲明

所有驚罷工/集會既公務員同我入黎

8.5齊罷工

人人都罷，唔好執輸